點解伊巴謙莫域唔敢去德甲証明自己？

對住英超d咁低水平後衛蝦蝦霸霸就以為自己好掂，夠膽就來德甲証明下自己先！

支持去漢堡挑戰！

去漢堡拎到頭十先叫證明到自己

去痢踢到拎英超我就話佢勁

洗唔洗去埋中超？

變左少林足球

港超

你慌佢唔去？

佢話過免費去多仔

破ching 你真係覺得自己好撚幽默？

做咩姐你

由破ching 拎空難搞笑開始就唔覺得條友有幾撚好笑

葉鴻輝都救到上場個罰球啦

點解伊巴謙莫域唔敢去中超証明自己心肺有幾強？

你全家都係空難死哂
梳 rip

yes

去漢堡證明自己

夠膽黎港超踢先算啦